有冇人今日69係得自己一個去

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

一個人去完全冇問題

不必

有 好多人都係 不用怕

提防糾察散水篤灰

一個人去 +1

仲有海量的香港人陪你

應該都係一個
問身邊啲人全部隻字不提

自己一個

收工自己一個去

有人約我，我推咗佢。覺得一個人，先至浪漫

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

一個人+1

出得嚟嘅都係同路人,所以你唔係得自己一個！

去邊? 涼下冷氣好過啦

大把人陪你 唔使擔心
萬事小心

到時見